未訓既咪入黎傾下計囉（179）

譚仔

花仙隻纖手

肚餓 好攰

我隻咸豬手

餓撚死

我都好餓

唔知醜！！！！

真 8:30先有飯食

楚楚隻玉手

同左佢講
跟住佢都會自己主動同我講佢做緊咩
我都喺度亂諗

等陣都去睇小丑 爆谷當晚飯

你有冇講你琴晚，因為金毛唔開心既野俾佢聽呀

冇講ar
佢今日都同我講左佢做嘢攰到死

塊牛油呀！！！！

牛油餐包

佢攰你都要講架，屈住自己係到唔開心

想睇

我應該差唔多點

佢今日下就又話佢整佢新公司d嘢好麻煩

拉大隊

屌想食譚仔

@媽咪

睇到想屌譚仔

食咩呀

好好睇

不知不覺都已經食左好多年
由譚仔食到變譚佬

X2

屋企有餸

牛油

竟然

琴日食左

笑左

加入

佢自私食

我要開始倒數了

我去食譚仔

啪啪啪啪啪

保安叔叔

大家快啲去睇JOKER啦
感覺依啲時候上依套戲簡直就係助攻

悲橙

真 佢好串的

但好似有post講唔好太代入

我 而 家 食 ！

agger

真係好L煩 養多隻狗跟著嗰啲姨媽姑姊個L個都喺度嘈
又話呢個時勢 養多隻做咩
夠la好嗎 隻狗都已經番左去屋企

我等陣想挑下機做痴線佬
完場之後扮小丑笑聲大笑
好想睇下大家有咩反應

快食 講講下又想食啦

想睇啲人既反應

墨演懶肉麻辣山少

男人手你ok!?

雖然唔太鼓吹暴力行為
不過會多咗人了解到
其他人有依個行為既背後諗法
應該要多啲企喺人哋嘅角度去思考

真

我都想睇呀遲啲自己去睇先

我今日失戀

收～工～未～牙

可摸耳安慰下我

關佢地春事咩
又唔係放佢地屋企養
你唔需要理佢地

pang yau

早就唔約妹妹食飯

死黑警

貧友

⋯咩料

咩意思 睇小我？
照J

how are you

唔好咁重口 我三小驚

我失戀

自己一個睇等陣睇睇下可能有個痴線佬係你隔離大笑

橙

最驚係隔離無人都有人笑

楚楚
清清楚楚

唔捨得

屋企雖然唔係大 得四百幾五百尺
但係得我媽同我爸兩個住同兩隻狗
仲唔夠咩 想點ar
又話咩我一定養唔惦

請你食返粒勿演定下驚

下次食南記 仲正

搵你落單

冇lala做咩事

好慘呀德仔

餃姐就知我依家咩心情

油油
油情似水

終於明白失戀既痛楚

我明白呀:~
好傷心

佢有冇講點解

家姐

佢行動做左比我知 兩樣野係無可能再一齊

收到風少少型過雲哥

你玩咗好耐

集集集

佢同你一樣都係mk型撚黎

7個月

可摸耳安慰下小弟

哇 god of mk 快拜！

做咩

mkest 姐

mkest

你地講緊乜

哈姆辣油

你有戀過咩

成個postmk之女

安慰你

勁

你唔好問咁多啦

德仔話有就有

最mk就係佢

咩物理定律

你好weak

我突然間唔識點應佢

假

假你個假

我都想 但我唔明你做咩

唔好學晒辣油啲衰野

你又叫人安慰你

你一陣會唔會變埋mk

蚊怕乜野

咁.......好啦

呢到全部都變mk

我地要信德仔

都話失戀

我唔係

怕你因為你mk

牛頓萬有引力

單戀？

要成句答

你將會係

質疑po草

蚊怕你

好

靚女你又會咁醒咁叻都有既？

唔好咁啦 德德
最低限度你今日都大個仔左

唔係係自以為大家相愛 點知隔一段時間 就發現......佢唔係認識既佢

物以類聚

佢唔係你以為嘅佢
咁即係你冇失戀
你愛上一個唔存在嘅人啫
可以繼續

真 我地又醒又叻又靚

我唔明

無啦......乜都無晒啦

德

jm9

少少

突然覺得佢好陌生呀

又好似好有道理

跟辣姐學緊

廚呀

你老母宵禁算啦，拍個拖，消費下都冇地方

我地安慰佢

假 你mk

驚你承受唔住

油油

Move on啦

春

mk雲

下個更可愛

你男朋友好mk

因為嗰個唔係你愛嗰個人
你愛嗰個由頭到尾都只存在喺你腦海

夏

好難牙原來呢種痛就係失戀

我叻

點解你地咁中意食譚

秋

係咪比人呃左

mk辣

我唔係ff架點解你要咁睇我

好少食三哥

你慢左

失多幾次就會麻木

冬 有多少人會走

一生人最hurt既 從來無俾人hurt過

唔緊要 俾啲時間自己
會過去的

狗衝！！！

樓豬真係講得啱 早放手可減輕痛楚

唔識佢

好啦 今日係安慰師

同你食ok!?

溝佢

唔知係咪瞓得太多 好攰

自己呃自己

可以

俾啲時間自己放低啦

禾未學癱仔口陰

感情邊有咁理性

因為你蠢 咁快交個心出去

⋯

好難接受......明明識左咁耐 點知同原本既模樣差咁遠......個餡已經唔同晒

理性魚魚

請你教下我

啱吖 話唔定好快遇到個好呢

不了

我都覺得好難
感情既野好難講得埋

要拜師

佢會喊

都唔快架啦 識左好耐

我冇心的

首先要係呢到自貼

因為畀左我

快d剝🦷

記住喺角落頭喊

你做咩呀

自私食

好似好貴

喊緊了

體驗失戀感覺

未真係一齊一段時間都唔好交曬個心出去

一切既感覺會令你變盲
佢係你眼中就係咁美好
依種就係愛

屌你老母 乜都收鋪 食屎啦

可以隨便掉

打返300字感想比我

真
不如宣布宵禁啦屌

搵你埋單先岩 打錯字

安慰德德b行動

要好好保管

咁早收？

weak

邊有人會估到個結局變成咁......唉

遮樣 唔好嚇親小朋友

笑左 你巧蠢

收佢收收皮先

我落水byebye

魚好理性

佢本來真係好靚又好食依家無啦

你咪小朋友

就嚟遲到三個字
可以走堂

我係街 今晚比你可摸耳

收哂啦，乜都收，個個打工人都驚到臉青rush返屋企

又恰我

係咪講緊牛油餐包

香港人=怕事

入喺精靈球

好啦好啦你咁橙
牛油～～～

今晚都無事 on99

拎出黎觀賞

唔係呀

冇人估到
所以如果要保護好自己個心
就唔好再咁傻豬

你比我恰到 好weak

我大愚弱智

講啦！

一向

嚇親

仲未收到

我個心由一發現個下已經碎左
唉.......

會跌

係架
好難會理性

你愚公移山

唔使驚的

tg講比你知

班黑警又要熄交通燈大制 好笑

？

我都唔明咁樣都唔夠住咩

媽咪

曼聯真係垃圾球隊，抵佢地空難

收工

我好小心的

別生氣

幸b

@德
Haaaaaaaaaaaaa

慘

辛苦了

楚b
啱啱瞓醒又變藍色...

有得訓仲變色 你好洩洩喎!!!
係咪要比我罰

好攰

花花唔係睇戲咩

我要報酬

咁惡 要咩報酬

魚b

9點

燒左你隻手手黎食

理性嘅話好多時係投入唔夠感情

💔

意外意外 意料之外

糖醋魚是我的

唔好食架 好難食架

失戀都仲要比你笑 早知就早放手啦

你岩

我都想唔好咁易感性

屌我今日都勁想食

無時間無朋友

奇姐 見到個同你好似樣既人

真
太過投入

喺邊

其實我食咁耐都分唔出三哥同唔係三哥嘅分別

含撚絲飛咗你？

會好hurt

唔係呢度既人黎

譚仔啲魚腐

等我追po先

但唔投入又會覺得對對方好唔公平

沙田啫 佢幾靚 差d以為係你黎

三哥食麻辣
非三哥食 酸辣

雞肉三哥好食
另一間唔好食

咁對方如果唔投入呢

譚仔博士

自己把握好個度
但係個心又邊係咁易控制

豬耳要食非三哥

咁耐都未叫過聽日試下先

記憶中同幻想中嘅人係特別美好

咁你咪唔好投入
但係again講就容易

唔怕 我好識得調味

禾巧柒
我以為你真係見到我

佢食飽而家瞓覺la

咁就自己傻豬

真
理智與感情

跟你學食譚仔

巧巧味 宜家返緊去買

請大師收我為徒

爽

破咗處？

未

有咩咁爽

條女運動look

要了
但楚媽媽先係高手

好懷念 我得初戀先有個種感覺

因為你未同我一齊

記得拉好條褲鏈
唔係等陣動L彈出黎撞親佢會扣印象分

女朋友都仲要扣？

可惜太遲遇見你

梗係要扣啦 當街當巷 彈出黎俾人睇蝕晒

大大碌彈出黎即刻濕晒

要自私睇

餃餃

控制唔到
都頂都幾漲

haaaaaaaa大大聲笑

傷心完又好眼訓 睇黎今晚當唔到值

再係咁驚你漏野整濕條褲
快d諗下其他野
例如俾300磅肥婆坐緊or臭口道友幫你打J..

但我怕

我個人好簡單 譚仔就是好

德德b乖啦

我會溫柔d

weak爆 恥笑 無限恥笑

楚楚唔好咁啦

睇黎要閃人了

有譚仔便給讚

咁你今晚早d訓啦

好嬲 今次我一定要瘦翻

明明早該放手

正確生活態度 花花好叻

咁三哥呢

你走唔甩準備受死

三哥都好全都好

佢都唔想架

楚楚都叻

放過我啦 我唔會比手你食架

聽日食一碗先

等緊做gym

所以咪蠢

我又食

比人讚！！！

我仲要做功課比返隻手我

要改名 蠢蛋德德b

俾d爭爭札

食咗咪唔洗做

帝帝最醒

初戀真令人懷念

邊個

早啲休息啦知無

分半隻俾你

玩撚曬啦你

同學

要好好訓下

今年二十有五 想搵返初戀行街都會扯個種感覺
感覺條野隨住初戀走左已經廢武功
我同冇左大鵰嘅陽過冇分別

德德保重身子

D女俾你溝晒

hug

我鐘意做gym

傻豬黎 好多人扯左都頂唔到條褲 你應該自豪

溝唔到

咁青頭咁樣都好正常

頂唔到條褲又點喎你做乜笑我

朋友 好認真咁講 兄弟係一世 情人就

我可以幫你買條牛莉蘇 有得玩又有得食

我要初戀呀！！！！
哥哥

用牛利穌笑9我

正
之前好鍾意玩太空漫步機

柔姐有鳩？

一次過滿足你兩個願望

太空漫步好玩啊
可以瘦下大脾肉

無錢做gym

咁你識過第二班波友囉

一人一隻啦

係啊

我康文署都90一個月
學生哥

好難識到

去康民處睇肉館 一個月二百有找

牙奇

扯左邊有可以頂唔到

笑9人唔同你講野

點樣 有問題？

唔比食

咁又唔好咁過份留返隻手俾佢交功課啦

又襯我冇上水撐譚

起身屌西啦

扯右可能頂唔到 我就頂唔到

瘦到50kg
要你班7頭收皮

反譚仔反辣

歪

要食哂兩隻先唔洗做功課

唔好啦最多買條比牛莉蘇再長d嘅油炸鬼俾你

成副身家得返300幾

其實你係扯唔起

西呢 係邊度

認輸未

你好大

我得返15

我欠債中

你一個月前好似都話成副身家得返300幾=.=

喺我老母度 屌唔屌

不理世人眼光

塵塵

都冇輸,認咩
反譚仔之路,我永不獨行

又反我

我地唔反辣油

俾你收左我皮 我重過50

我要做功課

你mk

你唔係好瘦咩

花花！！！

咁做完就食得？

你買比你自己啦

我好矮

臭架！！！！！

譚仔我都唔係食得咁辣
不過完全走辣就係太weak

我唔瘦

又恰

好正

300幾真係要慳d駛..
建議你買返個生財工具

yeah

楚楚留香

你大我 我得兩蚊炸

帝帝

我食開醉榴香

但你手好幼

留返俾你個孝順仔

唔反辣油即使mk

大家都冇錢
用曬

咁瘦

唔好分化

冇囉

一人半條有排玩

係牛脷酥呀

有幾矮先

無時間返工真係慘過死

咁你有返工

已經借咗人錢

我返緊學
但屋企唔會比錢我

好高級

你唔好分化我以為我分化佢

你男人定女人

食咗好多日包

以前條女成日叫我扯都扯唔到

Ex:你扯呀 你同我扯丫 扯呀！
我：今次我又做錯左d咩

我隻手骨架細d

唔中意陣味

因為黑松露唔落辣油

我都係呀
搭車又貴

捕夢網？

你唔好分化我以為我分化你以為你分化佢

貼身

買大一個碼咪得囉

你唔好分化我以為你分化我以為我分化你以為你分化佢

係 好鍾意 喺墾丁買 但係爛左

Sorry for蠢 有冇得黐返佢

Btw 我覺得你應該算瘦
唔洗減

連塵仔都歧視我地唔食辣

下你自己講既

頭先語音打weak
佢同我自動調整出咗lihkg
睇嚟係google串緊我哋多啲

男身女心咁算咩

佢已經彎左

偽娘

你唔好分化我以為我分化你以為你分化我以為我分化你以為你分化佢

你唔好分化我以為我分化你分化我以為我分化你以為你分化我以為我分化你以為你分化佢

佢話我地反譚仔反辣聯盟weak

你哋係咪完全走辣？

google係咪睇唔起連登仔

原來你係用語音唔係打字

可能係串緊嗰啲早瞓嗰啲

有時如果打好長咪語音囉

樓豬先weak

sleep is for...

你輸左

係啦我錯咗啦ok

咁你而家反極權係咪完全反？

等我仲以為你打字咁快

眼訓到一合埋眼就訓得著
我唔想訓住呀

做乜址埋嗰度

咁睇下要打幾長
冇理由一千次都慢慢同你寫

認輸就好
因為我唔會輸

有得瞓就好瞓喇好幸福㗎

同一道理姐

你而家同我合埋眼

我未沖涼

陣間中途瞓醒咗冇得再瞓返嗰陣先沖啦

語音weak

含撚怪幫你沖,你訓陣

想瘦腳

唔介意畀你話
好彩唔係國語拼音

點解呀

會成身口水我都係起身去沖涼算

抬腿?

會唔會沖沖下突然間

臭德

乖

ni hao ma

都要

用美圖秀秀

唔會成身口水
只會局部位置有口水

手幼通多數腳幼

男肥過50kg好正常

正

屌我老母唔該

晾乾淨把口先

咁就係最萌身高差

對腳太瘦都唔好睇

假
我手幼腳好粗

小弟零收入

對腳你架？
好瘦
但呢對 好似唔平

但你可愛

張相我google
我都想對腳有咁瘦

我很醜可是我很溫柔

我見好多人著

你是可愛的

Gas

我好似係2017年聖誕嗰陣買

係雞翼

譚仔都影到你咁靚

多謝樓豬啦你

支持畢嫂

溫書先

支持

G翼

皮 蛋 口 水 汁 ！

去撐警

好想柯屎

跑步番去先

去

Tko?

輕功水上跑

河

手機勁

要了

其實A0男同唔係A3 4既女仔拍拖係唔係會有好大代溝？

咁代溝唔係拍越多拖就越大既,不過可能會比女仔主導
多數A0對愛情憧憬大d痴身d,拍過拖既未必鐘意

今朝睇你點樣定義代溝
其實一個人係咪有代溝同其他人比較係有唔同元素包括係年齡同文化等各方面
有啲人可以年齡差距兩年但係認識嘅嘢已經好唔同例如有啲人會鍾意聽粵曲但係後生兩年嘅就鍾意聽韓文了
所以主要係大家溝通識路大家鍾意嘅嘢係咪有相似嘅地方大家接受嘅文化差異會唔會太大
當然一般嚟講如果年齡相差十年呀20年呀嗰啲咁就唔係有代溝係有鴻溝，多數係啲已經中年嘅阿叔以為自己溝到啲妹妹仔
其實同你戀愛經驗冇乜關係，其實代溝同你戀愛經驗冇乜關係，相反如果其中一方戀愛經驗甚多嘅話可以互補不足喺大家呢一段關係出現咗乜嘢絆腳石嗰陣佢可以駕輕就熟輕易咁樣跑過，反而大家雙方都係愛情初哥遇到少少問題就唔會識得拆解，咁就好容易分手了
所以如果經驗多啲係可以幫到手，例如成team人做project其中一個經驗多啲嘅都可以幫手解決難題啦 當然最好就係如果成team人都經驗十分豐富咁就攞硬冠軍，但係愛情路上邊有咁容易
所以你只要盡咗力就好唔使介意一個好嘅人係會包容到同埋慢慢教導一個喺愛情路上嘅新手，如果佢教咗一陣就冇耐性嫌棄你佢都唔係愛得你去邊

好眼瞓 好攰呀我

塵仔

屌你老味你知唔知咩係代溝

正了

3就3 4就4
乜係 3 4

btw 我同初戀兩年，佢A5

男仔痴身唔太好？點知佢鐘唔鐘意？
Ps A0

和牛？

100/100

問

通常唔好

感謝

幫到你手先多謝都未遲啦

人生如遊戲 我細細聲講給你

睇佢鐘唔鐘意痴身,我代唔到佢答

人夾人猿

我係一隻好眼訓既喪屍

yahoo有猿人

我喪D

有綠人

黐線你哋兩個笑到gapgap聲

係咪文化中心附近？

好似唔見左？定改左名

好可惜冇人會上當

琴日仲爆埋扮壞機同黑警扮義士斷正

總會有部分人上當

哇 正呀！！！
一野恰著左九個字叉晒電 沖完個涼
返黎當值lu！！！

我都話你覺得眼瞓就會即刻瞓㗎喇如果唔係你捱過咗之後想瞓又冇得瞓
所以有得睡著或者熟睡係好幸福就要把握機會

嗰啲係蠢人

爽喔 黎當值囉

香港有好多蠢人
到而家都未有一次真。三罷就知啦

笑撚左出聲

人一blue

大把港豬上當

腦便glue

好難跳出comfort zone
有工開有飯食就唔會想變

.

乜你又係咁仆街犯賤ge
我隔一個鐘應你 你就秒回我
我好快應你 你就好慢應我

即係裏應外合一個快一個慢

咁串 隔兩個月先應佢啦

我好記得塔羅牌話我地兩個都鐘意互寸對方
兩個都係m 但係同時我地兩個都好享受呢段關係

咁又唔得
諗住慢慢先應 欲擒先縱

明天又要早起
幾時放假

生日快樂！

塔羅牌有冇話我幾時中六合彩

想飲你

你放假嗰陣就係同樓豬食緊譚仔雞翼嗰陣

咪串啦濛狗，屌你個嘴

Never

咁樣傾計好辛苦

佢真係有啲嘢講得好準

你唔好屌佢個嘴
廢時當咗佢含撚怪

阿仙奴攞歐聯果日你中六合彩四獎

你好型

我都唔知 ar

攞閪到咩

屌爆佢屎眼

兩個m 咪成日鬥唔講野

咁你一世唔會發達

謝燈

馮堅成：你俾我抖下得唔得

上一代好多都被馴服成只會生存既奴隸

bitch既日常
同男友玩計中計中計中計

係有時我想應佢快d 隔咗冇幾耐就應佢 但係之後反而咁佢就耐啲應

真係講中左ar diu

我好鐘意睇架

馮堅成係曼聯

好中意睇，佢地鳩笑我又一齊鳩笑
好療癒

好正好想要d串柒柒既女朋友

咁佢自己都有睇應該嗰個弱智係笑下你唔係真心嘅

佢哋個樣好L好笑

鐘意阿狗都係M底

但係你一世咩女朋友都唔會有喎

係咪冇乜話題

風筒豬

有過啦

罰我啦

弱智先睇阿狗

就好似360變咗綠色咁

老濛

係佢呢排成日話佢做嘢就攰死又話麻煩
我都唔知點關心佢好

依個真

串黎串去先好玩架嘛 最緊要唔好認真左

屌你?

屌

考完仲dry

真廢

寧願返去一年前考dse

唔想做你老豆

睇完戲了

佢隊賤種波歐霸都無得踢，笑條鳩毛

咩戲

點解 dse後唔係好開心咩

唔好咁啦 比啲希望我

入咗垃圾學店
日日返學自己一個

睇咗咩

你諗起著返校服嘅日子啦

Retaker

我都想考返個dse

啲人點咖？

而家讀幼稚園就要學升旗...
下一代mola mola

屌你啦

其實正常
只係我唔正常

你條女好波

今年截左
明年請早

我甩P未啊屌！！！！

Joker?

我話我係
我都唔想你好似我咁b5 得21

痴線咁細個就要國民教育呢啲先係真正洗腦

當你覺得全世界都正常得你一個唔正常
其實你就係最正常嗰個

唔係過咗六月之後都冇㗎咩

我淨係考過ielts

笑咗
多謝你

請大家唔好笑我係真心嘅

咁你下次早啲啦

我應該下年會考

加油

到時再溫
考好dse先

聽日又要翻9點 dngh

小丑 睇完都覺得個人痴痴地
可能本身就痴痴地
哈哈哈哈哈哈

小丑

早抖

Yup

唔驚啦 成績表垃圾嚟

High

聽講幾有深度

成績表冇人理

我聽日起身你地應該未訓

Hug U

你又知

睇埋 IT 2啦

大家要入到大學

我當早更既，到時見

唉屌
入唔到

邊個開po

鬼片恐怖片我都啱
人性陰暗面一覽無遺

你都去睇下

畢畢開

993

994

我未做過1001

997

1001